大家想像過d咩核突嘔心變態 既實驗？？

好想將一大堆老鼠扔晒入個魚缸
塞到飽晒咁
然後間唔中先扔d野食去
跟住一年之後
可能成個缸都餓死 自相殘殺
諗起屍橫遍野 應該會即場嘔

唔使餓 只係冇位佢地都會自相殘殺

打飛機射完之後
捽龜頭捽足10分鐘

聽聞可以用呢個方法解決鼠疫
令到一隻老鼠只會食同類 再將佢放生

咁佢都繁殖唔到
治標不治本喎

之前話咩wiki不能搜尋既野
話以前歐洲d老鼠d尾癡住晒 但照舊生活
成隻怪物咁
好撚核突